東京奧運開幕禮用武漢肺炎做主題有冇得諗？

冠狀病毒五環，聯繫全世界，口罩代替煙花，撒落場館

將老衲撒落場館

分屍？

虐畜

搵晒武漢啲蝙蝠嚟空中聯合軍演先啦

點火炬果下放一萬隻蝙蝠,要有齊武漢肺炎同SARS以示薪火相傳